明居正「透視中國」：香港局勢未來發展前沿分析【0005】 Decoding China 20190718

好撚勁 廣東話都識

佢老豆廣東人點會唔識

睇返留言先知

佢講中共黨爭 真係幾有道理
推
各位好好了解我地對手啊

有句說話講得岩，連台灣都有自己既軍隊，有民主，都阻唔到中共既野心，香港爭取雙普選，有幾大程度改變到?

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！